原來海洋公園董事局副主席係劉鳴煒

咁我更加唔支持撥款了 睇少啲戲、去少啲日本，海洋公園就會有錢營運

你而家先知當年就係梁振英搞走盛志民先至搞到今日咁樣盛智文嘅年代其實係最賺錢

佛地魔果時搞大裝修？加登山列車？

其實都幾大工程，點會夠錢起，結果搞完一pat屎就走人